【IQ題】求秒

最近冇人出，只有R爆頭自己出啦
諗左兩個
1. 全國人想嫁嘅人叫國民老公，咁全世界想嫁嘅人叫咩？(應該好易)
2. 你喺山頂開一包零食，feel到有人望住你包零食，但呢個生方圓百里得你一個，到底咩野一直吸實你包零食呢？
三頁秒到，貼J

世界仔
金龜嘜萬里望花生

萬里望花生

打漏左個

原本正常出返桌面就走，不過自己又唔爭氣俾人trigger起把火。
串人小弟以前都試過，仍在學習尊重他人享受游戲。

事主隊友: 追丫追
我的隊友A 用 瑟雷西 獲得了 S-
事主 是該隊最受讚賞的玩家
事主隊友: 快點追
事主: 傻西仲同你地打咩
事主隊友: 係
事主隊友: 傻西
事主隊友: 追我9條街HA
事主: HAHA
事主隊友: 睇住你係大本
事主: 你地去開戰我已經衝到去
我的隊友: 港仔?
事主隊友: HAHA
事主隊友: 笑死
事主: 港仔GG你又如何
事主隊友: 係要打-.-
事主隊友: 不爽?
事主隊友: 垃圾
我的隊友: 港仔
事主隊友: 幾隻狗咁沖過來
事主隊友: 好想吃我阿
我的隊友: 港狗?
事主: 當自己無敵
事主隊友: 哈哈
事主隊友: 打少個
事主隊友: 扮乜勁
事主: 睇下隻JG
事主隊友: 4.5都GG台狗
事主: 得28000傷
事主隊友: = =
事主: 係
我的隊友: 不適我想嘴你
我的隊友: 我半個都看不懂
事主隊友: 我見佢正係黎汁尾多
事主: AD送給你們的
事主隊友: 隻JG
本人: 無咩興趣同你吵
事主隊友: 哈哈
我的隊友: 同道中人
事主隊友: 我有興趣吊9你
事主: 乜台仔會講無咩興趣
事主: 鬼同你同道中人
事主隊友: = =
事主隊友: 笑死
事主隊友: 咁廢
事主隊友: 唔好話同道中人
事主: 一齊用慨影係到扮FD
本人: 我好老實認我打得唔好，係覺得臨尾都几刺激打得。唔係好明普通normal一場係要搞串個party
事主隊友: 就係
事主: HAHA一睇佢講野就知唔係台仔
事主隊友: PARTY已GG
事主隊友: 而家係吊人TIME
事主: 扮咩罵港仔
事主隊友: 係
本人: 我？
事主隊友: 乜狗西都係你
本人: 再擁有當初的悸動: 港仔
事主: 0.0
事主: 兩個ON9名
事主: 哈哈
事主隊友: 名同人一樣咁ON9
事主隊友: 死魚
事主: 係咪CAP緊圖去檢舉
事主隊友: HAHA
事主: D傻西好興
本人: 行爲唔on9咪得，你係度串人又有几唔on9啊
事主隊友: 有咩好檢
事主隊友: 你行為更ON9呢
本人: ：）還可以啦，至少唔洗用場normal打飛機
事主: 即係你會用RANK打飛機?
事主: SORRY我兩樣都唔會
本人: 係唔會用游戲打飛機
事主隊友: HAHA
事主: 我想問你
事主: 你會唔會對住舊垃圾打飛機
本人: 嗯哼
本人: 你既垃圾係指咩
事主: 你
事主: 你地咪垃圾
事主隊友: 吊9佢- -
事主: 佢好似GET唔到我講咩HAHA
本人: 垃唔垃圾就唔係你你判斷，不過你既言行我都几肯定你係垃圾
事主: 蠢過撚
事主: 訓覺,廢事理傻西
事主隊友: 好
本人: 走？
事主: 你可以唔走
事主: 等到下年
本人: 唔留多陣
事主: 記得唔好關
本人: 要走你神早走啦
事主: 關左正柒頭
本人: 打廢話係度
事主: 廢話你又睇HAHA
事主: 我同個朋友傾計你地搭爹者柒頭
本人: 完場自己兩個係度打字嘴人之後最尾話人做咩唔走
事主隊友: 咁又係HA
我的隊友: 晚安阿各位!
事主隊友: 垃圾
本人: 唔怪得之話物以類聚
事主隊友: 去死啦8
事主: 咩野做咩唔走?你組織好你想講咩未呀傻9
本人: 放心
本人: 死一定我死先
本人: 呢個世界不嬲仆街唔洗死
事主: 乜呢個世界會有人唔洗死咁神奇?
本人: 仲玩捉字塞啊？2018啦小朋友
本人: 好好理解下我講乜啦
本人: 一味粗口又唔識以理服人
事主: 你連表達能力都唔清楚,仲係到講咩人理論呀
本人: 用打字速度串人我小學先見人做咋
本人: 係你理解能力差姐
本人: 你理解度啊你就唔洗用游戲攞存在感啦
本人: 如果係台仔啊我神早無視佢啦
本人: 不過見大家同聲同氣，香港人
本人: 玩游戲大家開開心心咪算
本人: 侮辱人有咩意思
本人: 贏又唔係沒贏過
本人: 個個都贏架啦
本人: 最緊要大家開心姐
本人: 好老實講我就有少少火既我都認，岩先打既野都有d閙人成分
本人: 都講聲唔好意思啦，我都試過嘴人以前，不過大個其實玩游戲輕鬆求開心咪算
事主: ON9仔記得唔好走,放住係到
事主 離開組隊房間

樓上咩料？

秒左 ，冇iq 冇計

咁1呢，仲有1未秒

太快啦，出多條低質先
秒埋1先，post j, 跟手出多條3